檢控守則

律政司負責檢控 考慮告定唔告有二個point

1) 有合理定罪機會 一般係講緊三四成左右
其實唔高

2) 符合公眾利益

其實我覺得民情要求所謂放人
係指唔檢控
而唔檢控嘅原因
唔係因為有冇犯法 事件係唔係暴動
或者夠唔夠證據告
而係告嘅話 會唔會唔符合公眾利益

而最後話事人係律政司

學術討論

push

冇人夠膽提?